熊熊「一次中2點」承認性慾強又好色！ 羞曝：男友想每天一次也OK

記者張筱涵／綜合報導

藝人熊熊（卓毓彤）擁有G罩杯的好身材，近年來積極挑戰主持和演戲受到粉絲支持，日前和宛宛兒討論到性方面話題，大方承認自己對男友就會很好色，只要對方要求每天一次的頻率也是很OK。

宛宛兒透露身邊處女座的男生都好色，同樣身為處女座的熊熊認同也承認自己好色：「我覺得每個星座男生都很好色，可是好色很OK，你不要亂色就好，內射就要負責。」她認為性是感情的調劑品，自己對男友很好色且對方如果要每天一次也很OK。

▲熊熊承認好色並會滿足男友需求。（圖／翻攝自宛宛兒YouTube）

雖然熊熊這樣說，但個性害羞所以也不會非常主動，通常都會用暗示的方式讓男友了解需求，而她認為水瓶座的男女生是最不好色的，最後談到「胸部大的女生性慾比較強」，害羞笑說自己是這樣沒有錯，並透露了敏感帶是耳朵和脖子，偏好體位是在上面。

▲熊熊羞曝喜歡的體位。（圖／翻攝自宛宛兒YouTube）

熊熊打籃球

我想每天3次

一日一次點夠

熊熊打藍球

愈打愈風流

一日一次太少

又要搵人post佢整容前啲相

你坐時光機返返去整容前屌佢咩

😦😦😦😦

有無時光機都無得屌啦

駁唔到

完美破解

羅志祥

元元正過佢啦

我有買佢寫真集

肯定屌過啦